獌狗會員熊餅：區議員是否廢物?

對你改觀
好過鳩SIR打示威者

騎仔

有無人印

魚拉突
車路土

轟=正義
花迷=邪惡

一向廢架啦，淨係識搞旅行。

樂觀SIR

夜子黎

聽講狗餅係好男人, 結咗婚就收山唔再叫雞

我哋最聯之光

咁似許志安既

後面印咩名先

熊餅

仆街原來係49000

狗餅

佢去左廁所j wingto

咪屈

Pogback

我曼手足正氣開

睇落又幾似許志安

狗餅型到

收到風雀連有呢件波衫

真係熊餅？

收到風係真！決定以後唔反曼了

佢屌蓋清班炒場師

佢當面鬧你

條友不嬲清泉

曼聯球迷氣質不嬲好

除左你同我

死猁狗關你撚事

咪尾啦仆街警狗

唔好加個你字ok?

好波

25

All 25

咩叫除左同我

樓上警犬